覺唔覺去太安樓食野既人好撚柒戇鳩

成個格局又黑又暗又柒
地下污糟 周圍都係積水 極唔衛生唔開胃
成個環境又梅又臭 異味夾雜臭油煙味

講食物好味？ 手抓餅果啲係幾少見但係個咁既環境真係食得落？
其他魚蛋燒賣炸脾炸大腸其實又周圍都有

講平？新入場啲食店一啲都唔平 60蚊個饅魚飯 麵 炸日偽韓炸物 有啲仲要無位企係到食

兩餸飯係幾平幾好食但其實隔離吉之島仲高質 夜晚8點仲有特價 20蚊盒咕嚕肉

細細個周老母經過佢都會話呢啲垃圾地方少入為妙
估唔到經過新假期吹奏 會變到美食聖地

得罪講句 太安樓呢啲地方最高質就係大家樂

係！

D人叫完雞落樓順便食埋野

唔覺
我鍾意行過去買牛雜同魚蛋

經過先入去買嘢食

呢家越加越貴

除左車仔麵，其他唔會食

食個野都要比人屌

去過真係好普通唔會再想去
聽住果頭既朋友講以前就高質d

好撚多都係垃圾

住過果頭

其實一頭一尾（太安樓同筲箕灣東大街）好多街坊都唔多去，反而係好多外區人衝來

btw 太安樓外面開咗天仁茗，所以點都唔會最高質大家樂

同埋西灣河/筲箕灣四間大家樂來排，大安樓果間係最最最低質

去過一次，覺得格仔餅幾脆幾好食，其他

不如咁啦 你講下邊度有呢啲野食又好過太安樓啦 唔通葵廣咩

巴打食開屎？
利：住海邊

叫你講你又唔撚講
一味ban 比啲suggest黎

隔離康怡太古城

塞住曬個街口

康怡太古城咪又係第二舊屎

我淨係凌晨想食嘢 但唔想食m至會去

起碼個環境無屎味先 太安樓仲臭過我屋苑個垃圾站

根本街市入面黎

去過一次食到肚all

十年前經過，人多野食又貴，痴左線，行多一條街有幾間茶記又平又坐得舒服

不過都明香港人覺得排長隊之後d野特別好食

啲蝴蝶腩同海南雞好撚正喎

炒烏冬正到

5-6年前係間濕鳩飲品店到做 10蚊大大盒炒麵
好食就無 平就好多平野睇你識唔識搵

吊佢老母個次陪人去， 叫左碗“雲吞”， 仆街明明係肉丸包塊雲吞皮。

有次經過食海南雞
唔錯喎

真心我覺得葵廣都多選擇過太安樓

我果次就係想食海南雞
屌佢冇開

成日去東大街同太安樓

雖則比以前差咗，
不過住附近去開其實都知邊間好食邊間流四

太安樓嗰間雞蛋仔同格仔餅好好食，
車仔麵我就去開明記糖水隔離嗰間，
足料，啲餸多款揀又好食，糖都唔會太咸。
明記糖水又係好好食，食完食唔到出面啲垃圾糖水。

東大街有間賣蕃茄豬扒米線，
唔記得叫乜問 ，
鍾意酸味蕃茄湯底嘅一定要試
另外有間細細地賣酒樓點心嘅，
老細係以前酒樓做點心師傅，
樣樣點心都好好食！全部都係手做唔係運貨，
直頭食返細個浸酒樓味。
啲腸粉又係一絕，
如果好彩食到師傅整唔係徒弟整嘅就更正！

仲有一間麻辣手撕雞又係好好食，
行過成日買一盒返去加餸

其實食飯都還可以ge， 但係的確冇乜特別。
但係你吉之島，即係太古果邊貴好多喎 ching

咁一定係，同埋葵廣個樣乾淨d， 同d 野集中d， 可惜多人

係呀 人多但都叫做有選擇同埋有興趣想食
果次去太安樓 我同fd來來回回行左三次都冇野岩食

車仔麵高質喎

風味唔同囉
平時好少機會食到哩啲地踎野
有時自己一個都會停低車去買下野食
有錢人既野樓主識條鐵咩

一句到尾，太安樓鳩咁撚多老鼠，敢食咪繼續囉

其實係架……
太安樓個位大窄，買完野，d人堆嚮度根本入唔到去。

成個格局又黑又暗又柒
地下污糟 周圍都係積水 極唔衛生唔開胃
成個環境又梅又臭 異味夾雜臭油煙味

其實香港九成魚蛋檔都有呢個情況出現，只有新開既唔會咁（例如譚小環個間，係衛生，但一黎好貴，二黎野食味道同傳統個種街邊魚蛋檔唔同既 ，根本轉哂煮法，冇哂風味，講風味傳統個種完全屌打佢，就好似你入翠華/太興食既雲吞麵咁，完全冇傳統雲吞面鋪個種風味）
地下周圍都係積水呢個情況我去咁多次都冇見過 ，係咪你落大雨個陣去？
整體圍生情況其實咪同葵廣差唔多，只係因為冇冷氣令你覺得熱同痴笠笠，葵廣有冷氣緊係舒服

不過入面既野食都係周圍有得食，唔明鳩假期有咩好吹奏姐

食野類型唔同，級數又唔同，點比較呀
你試下去吉之島搵下有冇手抓餅，冷面，炸雞尖呢d野食

魚蛋佬你又唔撚講
海南雞飯同隔離果檔廿幾三十蚊一個飯又當冇到，係都要拎垃圾出黎發大黎講
自己食開屎就咪當人傻

咁係…
但係如果睇價錢食野，太安樓係抵d

求下你地唔好黎

食都啲嘢貴曬又多人

街坊想踢拖落去都驚俾你地踩親

海南雞飯得個兩舊都好意思講

太安樓個人覺得得路口魚蛋佬、15蚊雞蛋仔、同埋兩餸飯係正正常常有質素

狗也不屌

咁咪撚過去食囉
你估果到好大呀

完全唔明點解啲人會吹奏個間車仔麵
住個頭/經過開食下太安樓我就覺得ok 但專登入去食就好on9

真係好污糟

來來正到仆街

公司成個部門同事一齊去食，返到來10個入面8個肚痾，第二日5個請假

你自已唔岩食
咪唔好去囉

唔通有人唔鐘意上連登 見到你上
人地又話你好撚柒戇鳩咩

求下你地唔好去
成日要排好撚耐隊

有時都係想搵下唔同地方食下野,咁都要屌真係好撚ON柒鳩

其實你有無去過架?
入面我完全唔覺臭同有積水囉... 垃圾都唔算多... 起碼唔係成地都係果d
好唔好食見人見智... 但咁既價錢... 咁多食物選擇... 我覺得合理囉
我住太古個邊間唔中過左10點先食飯就會去食
當然... 山長水遠走入去食果d 一定係戇鳩啦

上年開嘅焗雞排豬頸肉蛋包飯有無人識食過？
我覺得唔錯，老闆有heart，不停改良

嫌唔夠唔識加面？
再唔係買一隻雞囉，百幾蚊重可以幫你起骨

呢間正呀，份量又多，不過係等得好耐

車仔麵呢？最高汁

車仔麵都係過對面馬路糖水舖隔離果間啦
劣劣地廿幾蚊一碗算數

好食個幾間都無視哂，淨係講d垃圾
魚蛋佬，海南雞，牛腩河，來來，金蛋，兩餸，呢幾間都唔錯，環境係差d 但都去到接受唔到，最多咪外賣拎走

重要無冷氣熱到仆街

魚蛋佬
黑洞串燒
乜柒都係炸果間炸鵪鶉蛋
士多買罐清涼爽
再去後街食明記埋尾

魚蛋佬覺得細個好食好多 而家經過都會食 但係覺得陣味唔同阿伯做個時

果到好熱好焗，完全抖唔到氣

係俾新假期 ig foodie先搞成咁
6 7年前嘅太安樓真係唔差
人流少好多 平日都冇乜人
依家平日都有陣時多人到乜咁

其實吹奏太安樓既原因係因為香港太少小食聚集既地方 所以狗屎垃圾都有人去

香港好反智嘅地方
D食店越吹奏越多人去食
質素就會差 死得越快

成班太安樓都未入過既小朋友
現實比你想像中恐怖

咪係
影張相靚少少加幾句caption就話必試必食
明明就好一般

住樓上落樓篤串魚蛋都要俾你話on9

認真，我住附近（唔係垃圾太安樓）。入面嗱渣到西咁，一到夜晚d Jerry一隻隻係坑渠行出黎，唔好話食野，我除左交電話費之外，免得過連條街都唔會行過去。

你估真係去食野咩

其實五六年前，廿蚊車仔面，十蚊炒粉面
其實真係又抵食又好食

N年前仲有間紅蕉，個老闆係酒店大廚走出黎自己開，40蚊意粉好好味，不過敵唔過加租已經執左

幾餸飯
魚蛋佬
海南雞飯
有幾間高質既

去過一次
睇個賣相都食唔落
除咗平無乜特別

以前又平又抵食
我𠴱陣3蚊串燒賣魚蛋
而家真係冇咁抵食

魚蛋佬 金蛋 仲有雞蛋仔都好撚正 未見過其他地方嘅正過佢

牛雜都勁正
入左舖之後好似差少少 但都係正

以前有女朋友住果邊會去食野
係平靚正

但依家貴到咁 又唔撚順路

戇鳩仔先會去

其實我覺得冇乜問題 有乜咁恐怖
以前住太古都會行過去食野 而家夜晚口痕都會揸車去食炒腸粉 泊喺太興嗰度都好方便 同埋有間手卷都唔差 口痕會食下

淨係食海南雞

咁又正常既，一般淨係睇到表面
再深入瞭解就不得了

點都唔會係大家樂最高質啦 樓主訓撚醒未啊屌你老母

加上買返屋企食咪得 街市你想幾撚靚 鋪埋紅地毯比你好唔好

最幾年啲咩新假期果啲
係咁吹奏 搞到變哂質
以前魚蛋佬 出面未轉手既沙嗲串燒 好撚正

雞蛋仔既話 以前東大街低調高手最正
但早幾年差左好多

我諗佢係想要領匯啲街市

不過太安樓根本唔係俾啲人山長水遠走過黎食既
繼續踩
等少啲人黎

我以前都有食

之前先有新聞爆啲牛雜放係廁所?
我諗其他幾檔都唔好得去邊

樓豬大家樂打手

有冇人去過太安樓廁所 聽老住客講太安樓牛雜d人係廁所洗牛雜

以前唔垃圾，一俾新假期吹奏完就好垃圾，同筲箕灣東大街一樣

講真 我係太安樓做過 其實好多時候倒閉既店主要原因唔係住貴 係比太安樓既老屎忽鋪逼走

Sorryfor1999

東大街真係垃圾 利申：住東大街 呂仔記貴撚到痴撚線

惟一既安利都愈黎愈難食 好多人黎都係為食而食

好撚難食 我睇住佢轉鋪

又貴

幾年無去過
我覺得最大問題係無冷氣通風又差
夏天成個火爐咁

有次經過特登入去睇下有咩食 真係一見到個環境冇晒食慾

今時今日仲吹奏明記

不過略嫌蛋包飯太細 成$60
雞扒就大塊 寧願個飯大啲

以前太安樓真係好正
啲煎釀三寶同炸髀正撚到
仲有車仔麵同炒粉麵
而家果啲嘅味道真係無得比

仲有一間叫紅蕉嘅細餐廳仔勁好食
啲芝士蒜蓉包真係一流
N年前執左之後果頭真係無野好食
（有無人知呢間野係搬左定點？）

其實而家環境好左好多架啦
以前仲衰

真心唔明而家果檔乜柒都落獲炸果間野
點解咁多人幫襯

又貴又唔好食
三寶黎計真係狗也不屌

去東大街嗰邊淨係幫襯mcdonald
我都想知有咩真係好食
琴晚想食宵夜 由街頭去到街尾得一間泰國野有開 因為世界盃

食個名 聽啲人講大埔專登揸車過黎食

過黎食垃圾

冇計 港豬

太安樓真係好食嘅我估得返鴻記雞蛋仔仲有洗衣鋪對面果間食好D

串燒冇人講

鴻記就算啦
藍絲黎

除了手抓餅，其他不了

直情傻閪

人地食乜都要你管

領匯好

無話管 你見到有人係廁所食飯都會覺得好笑

通風差 啲油煙味認真唔開胃

唔覺

試過見過勁大隻老鼠

以前果頭返工, 有一間冇舖位, 夜晚先開檔, 係對大街嘅出入口做即炒粉麵仲係唔係度?

d豉油皇炒麵 配d自選一兜兜雞肉/火腿/蟹柳果d平料, 廿零蚊咁, 好想食

太安樓有幾間雞蛋仔格仔餅，你地講邊間好食？

有咩問題？
食咗十年都一樣質素一樣咁好食
唔好掉一句唔解釋就當自己講咗嘢

佢係大安樓入面不過唔算係舖位仔，
有條巷咪有幾架類似木頭車賣葱油餅呀嘢飲咁嘅
佢地隔離嗰檔就係

我記得佢有貼蘇C黃份報導出嚟

不過佢地唔係日日開，
有時早到七八點賣完就收皮

將對面貢茶客搬晒過來
曾幾何時，貢茶外面都係塞滿人
而家睇佢幾時執

其實街尾間太爺雞我覺得唔差
不過只係“唔差”個level，如果要排隊/第二區特登入來，就不了

泰國野都勉強正常但性價比低到爆

其他平記、金城果啲望住由街坊生意，到而家出咗名但同時又貴又難食 仲好意思講最出名焗豬扒飯

幾年前食過車仔

一般

阿婆糖水同埋10年前嘅6／7蚊雞蛋仔

紅蕉嗰陣執唔係因為俾人捉佢無牌經營定消防條例咩？

係咩

個陣老闆同我講咩下個月加租唔做喇

你知唔知佢去左邊

本來有三間車仔面
有間比蘇c黃講完搬左上去少少既街鋪
有一間好旺場，十點幾開鋪到零晨一兩點都要排隊

另外仲有間好冷清，食過一次好難食

PS:五年八年前

AGGER
個個都話太安樓多野食
我晚晚返黎諗宵夜食咩次次諗唔到

利申 : 係西灣河大

之前去試，自問接受能力幾大，試完真係覺得吹大咗

識貨
個芝士蒜蓉包好好食
食完返唔到轉頭

Ching有冇好介紹

南山邨屌打

以前細鋪仲係到大鋪又未開嗰時幾鬼好食, 日日落樓都去食早餐
依家不了, 又開9點又多人, 舊嗰班伙記都差唔多走晒

嗰排報紙賣完屎坑牛雜後，食環嗰啲巡太安樓巡得勁密，嗰排紅蕉都成日唔開，之後無耐就執咗啦

紅蕉啲嘢食真係好正，但諗返嗰陣佢個格局其實好撚危險，一個火燭就封咗唯一一個門口冇得走

炸皮蛋少有呀

幾年前夜晚經過見排晒隊等炒麵，買左個試下，嘩，乜9野黎架，免費都唔能食啦，仲要排隊

岩丫 留番啲垃圾比我地啲街坊去食啦 連食垃圾都要排長龍真係好辛苦

食王林記啦

葵廣而家勁多麻辣野

不過d泰國野同執左個間印尼串都正

太安間有間賣海南雞味薄餅ge好撚好食

行過少少東大街高汁好多 當然食物種類同價錢又唔同晒

其實去太安預左手係去食街邊野
唔洗太高要求
葵廣已經有少少唔同 因為葵廣係商場黎 有其他賣衫鋪頭 食物種類同環境包裝會好少少
除左呢度食街邊野
仲可以去尚德夜市
但太少選擇